其實香港發展畜牧業有得諗喎

周街港豬

屌 本來諗住入黎回依句

所有女人都係雞？

人肉農場有冇得諗
由出世開始囚禁佢地
到養到成年就進行屠宰

人地有韓牛神戶牛
我地有新界豬九龍豬港島豬
仲有蘭桂坊雞隻繁殖場